有冇人鍾意烏冬“朕”酸味

最怕

個陣酸味係防腐用，係平價即食款先有

3蚊包果D烏冬先有

Exactly，所以最後就煮完再用清水過一過先加湯，依啲防腐野可免則免

果啲好似係維他命c黎

唔係，係咩山梨酸個類添加劑

陣

你擺明引肥絲入嚟

買雪藏烏冬好過la

隻酸味用黎炒鳥冬岩岩好

超好味，前幾日買咗包噹噹烏冬，四蚊咋，正到

終於有人明“朕”酸味好正